# Welcome to my web -Project

voici le dépôt de mon projet WebG2. Le jeu Casse Brique simplifié .
voici un lien vers une version complete du jeu :https://www.jeux-gratuits.com/jeu-casse-brique.html.

## Voici une illustration d'une version jeu original.

![enter image description here](https://img.bfmtv.com/c/1256/708/bfm/533644.jpg)

## Voici une illustration du jeu développé par Seshie Jeremie.

![enter image description here](https://zupimages.net/up/20/20/x2hv.png)![enter image description here](https://zupimages.net/up/20/20/k4ff.png)

## Règles du jeu

le but du jeu est simple , il suffit que tout les briques du plateau jeu
soient détruite par la balle sans que la balle ne tombe sinon vous perdez oui vie le jeu ce perd quand tu n'as plus de vie et que la balle tombe.😉

### Auteur

Jeremie Seshie 54627
email : 54627@etu.he2b.be
